[年經]size重要啲定持久重要

一入就射點解決
:size
:持久
利申:好大碌

格劍：size
互含：持久

推

問黎做乜，樓主你又唔係大size

兩樣都無

發綺夢係真係次次都一入就射，仲要勁水，麻撚煩

無得揀，跟本兩樣缺一不可